又有黃店告急！！！

推！where?

推

喺北角

撐得一間得一間gogogo

北角錦屏後街33A東發大廈B座後門地下

召喚港島區手足

推呀

長貧難顅⋯⋯

仲有其他鋪都值得支持

點都要去支持幫得幾多得幾多

介紹下野食

串燒好正

佢都捱咗好耐

懲罰師出動

龍門無錢啦 救龍門先啦 係咪想輸 同我推上熱門

龍門都告急

間間都告急

聽日出去支持

間野食咩的

串燒

幫推

禁晚市即係斷雙臂

其實止蝕離場仲好吧

Sad but true

Push

係咪開飲食店會好啲？

又話告急又想走之前撈同路人一筆

呢間味道普通又唔算抵食，住喺北角都只係食過一次

Pishhhh

食飯撈乜鳩 你比錢冇得食？

push

呢間2019年11月就做過專訪

水門雞：打開口牌既通常都唔急，真係急既執9左啦

之前有做任飲2個鐘唔知而家仲有冇
北豆 Bar & Grill

網址:
地址: 北角錦屏路35A號東發大廈B座地下
電話: 63394485
=====================

點呀 又急呀

我都吿急呀屌你老母

9屎垃圾都吿急

做唔掂就汁7左佢啦

當我地提款機？

北角北角北角

原來叫自己做黃店可以避免執
不如大家直接俾錢啦

呢間野唔係第一次告急？

呢間野好難食.....
憑實力告急

告急屎啩

租都唔夠錢交
仲續約?

D野難食到..
屙唔出屎又告急

幫推
轉下型好d, 告急救一時救唔到一世

加油！！

佢味道真係好有問題

依間好正 祖記球迷一定要去

PR blocked

做生意做唔掂就告急

酒盜高汁好多

你係咪記錯Vila Vila

越來越多黃店執笠，黃絲真失敗，街頭抗爭失敗都算，文宣又唔得，網上戰線又冇人理，連搞黃店都搞到一塌糊塗

算啦又係呢啲廢post 有幾多個真係會專登去搵黃店嚟食

憑實力告急

依間好熱心

冇嘢嘅條link

上面既人講野咁難聽既

你話佢難食幫唔落手都理解

講到間舖好似詐騙咁臨走食人一水

又屌鳩佢告咩急 叫佢汁柒左佢好過

屌係自

不過北豆有個女既 唔知老闆定咩，勁好人

比佢請過似酒

死去吖！過一兩日就掃哂佢成個餐牌

做埋午巿都搞唔掂其實佢係半間酒吧 冇得做夜晚真係唔洗做生意

不如賣串燒料啦

嗰頭啲黃店
Villa villa食左三四次 牛肉麵 古月 活一鮮都食過一次
呢個間真係次行到門口都唔想食

好少食串燒 總覺得要食飽會好貴

係呀屌佢老母無錢買得起gtr波子既黃店老細都係辣殺 仲學人告急

龍門非黃店

我黃人都告急，有冇手足幫下我

係喎 試下
北豆 Bar & Grill
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 北角錦屏路35A號東發大廈B座地下
電話: 63394485
=====================
恒生信用卡冬日激賞賺額外高達$1000 Cash Dollars!優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

Sor都係唔得
直接係OpenRice到search呀

up

恐懼撚害既

怪就怪佢地咩都恐懼

其實依排好多黃店都唔多掂
盡食啲餐廳setting 嘅黃店先
真係唔岩先食外賣鋪

咁遠， 不了

推，盡力啦

叫過，外賣算好食

堂食好食啲

呢間係一早就發聲做黃店
印象中6-7月就係

水門閪：告急=冇骨氣

啱啱先係青衣開分店

The beans 唔係beans

定係唔係同一間黎
自膠

同你一樣，周圍都食過晒，係對呢間冇興趣

你阿媽生到你咁戇鳩⋯⋯blocked

Pishhhhh

黎送錢啦喂
無賺架

Awfully Hot 禮品店 · 珠寶／手錶 · 飾品配件

中環 荷李活道47號, 灣仔 皇后大道東182號順豐國際中心

漫頭屋 Comichse 玩具

深水埗巴域街73A地下

犀利上埋蘋果日報

ppp

人地串燒俾人送酒用

好野今日撈到最後一筆然後執笠

搵得好辛苦
都唔係錦屏街

告急🤭